有冇一千左右嘅男款銀包推介

諗住買個銀包比男朋友換
佢用緊嘅係帆布嘅 都想換返差唔多質料
想問下除咗Herschel 仲有冇其他牌子可以簡
唔要散紙袋 最好多卡位放
唔該晒 大家

買皮唔好咩？200蚊都買到tommy
btw帆布嘅話就timberland carhartt

Porter

正想講

Black fri
Xmas
Buy from uk us aus

學生哥？
一千蚊個價好難有選擇
加多少少啦